提高罰款,然後用罰款黎補貼隧道費可唔可行?

老不,危險,停雙黃,超速,亂cut線,酒駕,揸車玩手機

全撚部起標罰現時3倍以上,然後用黎補貼隧道費,入錶之類

當然細節野我冇諗得好周詳,只係想討論下個依個大方向可唔可行

不過如果實行的話,應該將高速個限速平均提高返10-30

為咩 問題都係冇解決到
依家嘅問題係太多車 你加罰款只會令人更加屌鬼

多車問題未必解決到,但可能解決到某D路明明唔比停車
但日日都停滿哂車既問題

你不如話直接提高牌費，咁樣仲可行

將私家車牌費直接加100倍, 咁咪得返真正既有錢人揸車

咁咪一鑊熟罰埋守規矩嘅人
而且當中都有人係基於實際需要而揸車,例如住新界村屋,方圓十里想食個飯都冇地方,返工只係想出到市區準備轉車已經要30分鐘以上嘅人

如果要加牌費,就應該將申請人分級
工作車輛<有實際需要之通勤車輛<無實際需要之通勤車輛<玩樂車

當然審查基本上係唔可能做到,不過一個好嘅發牌制度本來就唔應該一視同仁

解決呢個問題嘅方法唔係應該係起停車場咩

咩叫有需要？邊個決定？

牌費同車稅加100倍,可以解決大部份問題

淨係加私家車
人地貨van 果d搵食 加黎做乜

貨VAN先最多違例泊車上落貨,仲要串過馬撚

我係貨van佬，我都知違泊唔岩，但唔係層層樓都有落貨區
有時要送貨上門，方圓十里都無泊車位，
唯有係唔影響路人，駕駛者既情況下違泊，
我預左收320，但對我地黎講320都好貴